Aqui está um exemplo de código complexo em FORTRAN:

```fortran
program complex_code
  implicit none
  
  integer :: i, j, n
  real(kind=8), dimension(:,:), allocatable :: matrix
  real(kind=8), dimension(:), allocatable :: vector, result
  
  ! Input the size of the matrix
  print *, "Enter the size of the matrix (n x n):"
  read *, n
  
  ! Allocate memory for the matrix and vector
  allocate(matrix(n, n))
  allocate(vector(n))
  allocate(result(n))
  
  ! Input the matrix elements
  print *, "Enter the matrix elements:"
  do i = 1, n
    do j = 1, n
      read *, matrix(i, j)
    end do
  end do
  
  ! Input the vector elements
  print *, "Enter the vector elements:"
  do i = 1, n
    read *, vector(i)
  end do
  
  ! Perform matrix-vector multiplication
  do i = 1, n
    result(i) = 0.0
    do j = 1, n
      result(i) = result(i) + matrix(i, j) * vector(j)
    end do
  end do
  
  ! Output the result
  print *, "The result of matrix-vector multiplication is:"
  do i = 1, n
    print *, result(i)
  end do
  
  ! Deallocate memory
  deallocate(matrix)
  deallocate(vector)
  deallocate(result)
  
end program complex_code
```

Este código realiza a multiplicação de matriz-vetor em FORTRAN. Ele solicita ao usuário o tamanho da matriz (n x n), em seguida, o usuário insere os elementos da matriz e do vetor. Em seguida, o código executa a multiplicação da matriz pelo vetor e imprime o resultado. Por fim, a memória alocada é desalocada para evitar vazamentos de memória.